有無巴絲身邊有親人/朋友有抑鬱症？

最近知道有朋友有抑鬱，唔知可以點同佢相處同幫佢

佢成日諗好多野 鑽牛角尖

其實你照返之前咁同佢相處就得

如果佢有唔開心想同你share，你就聽下佢講，唔使咁急俾意見，要俾佢知道你嘗試理解佢嘅心情

另外等武肺冇咁嚴重，得閒出去同佢走動下，抑鬱嘅人通常會收埋自己，同朋友出去行下心情會好啲

利申：有depression

唔使俾咁大壓力自己

唔該哂